有冇人寧願做和尚都唔會娶個iPad做老婆?

???

樓主全家俾狗屌
有冇人家族入面出過殺人犯?

Show Blocked User - 尊機重道

ipad無所謂,樣ok身高夠=ok

Ipad冇咩所謂 樣靚性格好 有教養有學識 有身高都好夠

周麗琪me ok wor

睇身高？？

gay?

gay咩,為後代著想

其實身材重要過樣